# 演習4 3次元座標変換
## 課題1 3次元座標変換
立方体を折り曲げて作る過程のアニメーションを作成すること
下記のプログラムは立方体の展開図を表示するプログラムである.これに折り曲げ部分のコーディングを追加するか,全く新たに書くことで立方体を折り込んで作るか,いずれでも良い.

実行例:

![展開図](./img/kadai11.png)
![折り曲げ途中](./img/kadai12.png)
![折り曲げ完了](./img/kadai13.png)

## 課題2
立体の展開図は何通りかあるので別の展開図から立方体を組み立てるアニメーションをするプログラムを作成せよ.

実行例:

![展開図](./img/kadai21.png)
![折り曲げ途中](./img/kadai22.png)
![折り曲げ完了](./img/kadai23.png)

## 課題3
正12面体の展開図を作成し,折り曲げて立体を作るアニメーションを作成せよ.

実行例:

![展開図](./img/kadai31.png)
![折り曲げ途中](./img/kadai32.png)
![折り曲げ完了](./img/kadai33.png)
